泛民打手食魚有魚味: 其實議事規則修訂唔係好大件事

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

#1食魚有魚味 • 3mo

全體委員會法定人數變咗二十人, 但全體委員會審議階段發言次數不限, 基本上講幾耐都得, 直至主席剪布為止.

呈請書門檻變做三十五人, 但呈請書根本係廢, 冇傳召證人權力, 唔會查到嘢出嚟.

主席有權唔接受及合併議員修訂案, 相關權力而家都有.

最大影響都係縮短表決鐘無須辯論, 中止待續議案可以無須辯論, 同某啲無需預告議案要主席批准, 但依啲只係令拉布少咗幾招, 而唔係拉唔到.

講到天跌落嚟咁, 仲要拉埋廿三條嚟講, 就真係誇張晒.

#4食魚有魚味 • 3mo

冇架, 大家喊打喊殺, 有幾多人真係睇過份修訂先?

主流就係啱嘅, 咁支持民主回歸都唔係錯呀.
4
39

#22食魚有魚味 • 3mo

但有邊個議員可以話"放心, 今日一定流會, 阿助理你唔使幫我預備資料發言啦"咁樣?

流到會, 只係對手出錯, 唔係自己做得好呀.
做乜無啦啦spin左去做得好唔好
你拉布係要拉倒議案，唔係博俾人讚喎
拉布係要拉倒議案? 你肯定?

咁請問拉咁多次布, 拉倒咗幾多個議案?
0
4

泛民守唔住議事規則
打手就輸打贏要
老屈議事規則唔重要

民主派講到改咗冇手段拉布, 改咗就為立廿三條鋪路.

你認唔認同民主派依個講法? 請選擇認同/不認同.